[歌頌習帝之歌] 牢不可破的國家

偉大共產黨，永久的國家；
人民之意志，自由結合成。
民族之意志，建立的中國，
統一而強大，萬年萬萬年！
自由的祖國，你無比光輝：
各人民友愛的堅固堡壘！
習主席的黨，人民的力量，
把我們引向共產主義勝利。

自由的陽光，照耀著我們；
偉大的習近平，指明了前程。
因正義之故，他領導人民，
并激勵我們，去建立功勛。
自由的祖國，你無比光輝：
各人民友愛的堅固堡壘！
習近平的黨，人民的力量，
把我們引向共產主義勝利。

在共產主義的不朽勝利中，
我們看到親愛祖國的未來。
為了她那飄揚的鮮紅旗帜，
我們永遠忠誠無私地屹立。
自由的祖國，你無比光輝：
各人民友愛的堅固堡壘！
習近平的黨，人民的力量，
把我們引向共產主義勝利。

邊間教會

吾皇萬歲萬歲萬萬歲

Партия Си Цзиньпина - сила народная

搵章魚城唱

...

Partiya Lenina — sila narodnaya
Nas k torzhestvu kommunizma vedyot!

求音樂

蘇聯國歌都唔識